# Агеева Анастасия (-)

## Подсчёт фраз (Задача 1). В процессе.

**Код** - в процессе.

- `Scanner` должен быть закрыт.

- Добавить `build.xml` для сборки jar-архивов и запуска тестов.

- Добавить `.gitlab-ci.yml` для запуска тестов на сервере.

- Подсчет фраз должен осуществляться после полного разбора аргументов.
Сейчас результаты работы программы будет различаться для аргументов
`-m 3 -n 4 filename.txt` и `filename.txt -m 3 -n 4`.

**Тесты** - в процессе.

- Добавить тесты.
